好想用我既儲蓄去幫女大學生

拉！你要發癲開膠post就去其他台啦 放係時事台做乜撚嘢？

SORRY一時鬼迷心竅
你講得好岩
大家唔好回
拉